Sel 8mal Webruaril 1847.
Kaebab Molder Jaan Pau, et temmal Weskikojast Anso Jürri kotti pealt 1 1/2 wak Rukkijahhu ärra warrastud, ja jälge mööda järrele laind ning kohhe Alle Jürri Trieki Käest ülles leind, siis on ka kahhe Aasta eest 1/2 wakka Rukkijahhu, 1 Kassukas 1 Särg 1 paar Püksa 1/4 wal Tanku Jaan Paul Weski kojast ärra woetud, mis sealt sammast kohhast ja sedda samma wisi ärra witud on, siis on ärraarwatud ja mis ka Jürri Triek issi tunnistas et temma ka need ärra on wiinud. Siis on mõistetud et Jürri Trik Ansu Jürrile 1 1/2 wakka Rukki jahhu eest suil 15 Pääwa jalla teeb, ja Jaan Paule: 1/3 wak Rukkijahhu eest. 2 Rbl B.
1 Kasuka eest 10 Rbl
1 Särki eest 1 Rbl
1 paar Püksa. 1 Rbl
1/4 wak Tanku 1 Rbl
Summa 15 Rubla Banku
maksma peab, ja sest et temmal sedda Rahha maksa ei olle saab temma Saun kohhe ärra müidud, ja temma isse sealt seest wälja minnema peab, ja selle teo eest 30 lööki Witsu sai.
Jaan Keerdt Kohtowannem
Jaan Noor Kohtomees
Ado Kuil Kohtomees
